而家仲買唔買Samsung Gear VR好？

用緊s9見有水貨600.蚊

剛剛我都有考慮買，不過覺得samsung宜家好似冇點理vr方面發展咁就係亞馬遜訂咗oculus go

1500HKD?

連運費1700